廣東開心鬥一番wtsapp群 (只加廣東腳)

廣東開心鬥一番wtsapp群

只打廣東腳，跑馬免問

主要打10番256/512

有意請PM/ tg:

*需提供按金 (正常退group會退還, 可先入group後比按金)

搵水魚死開喇
三唔識七同你打 仲要唔知三家係咪打龍通